銀魂好冇睇?

邊到有得睇 好多都睇唔到

netflix 有

好冇睇?

好好睇
利申 死忠

睇左就返唔到轉頭

我就係想睇粵配 如果唔係一定覺得唔好笑
但netflix係日配

日配都好笑但tvb配得都好好笑

我覺得有啲笑點都係要聽番廣東話先明

粵配成日改咗啲gag位

我都想睇粵配,最好由頭到尾都可以睇...有冇地方真係有?!

連登好似冇乜人睇銀魂?

留名學野

銀魂都冇乜人睇可見呢度d人幾低質

有睇冇人開討論po

新一季真係
睇完兩集無睇
好想繼續播日常

睇日配?

變咗熱血
無乜笑位

而家粵配去到第幾集?
印象中我睇到ep251就冇睇

Google出黎個啲全部睇唔到 我見最多都係180集啲網